一張圖講左好多香港人心聲

我見一次喊一次

香港喺每個人心裡面有幾大價值
呢幾個月睇到哂